We do not sow.

侵侵

唔明

Greyjoy

唔識

What's your name

valar

Morghulis

google完明了
無睇
淨係睇過龍母仆嘢嗰段

可恥

valar dohaeris

做完未套嘢 。。

6月最後一季

no one

好正

後入

Reek